濕鳩公司今日都要人派傳單

我屌你咩！我企樓底都係咁比d人收遮彈濕晒

抵喇

識唔撚識收遮呀屌你老母
彈晒落我隻手

特登嘅，吹牙

有咩得罪你？

做返五毛啦

我幫民建聯派傳單（不過佢地外判比公關公司，所以唔係佢地仆街）

港獨啦 成功r返一官半職 衣食無憂

關sir唔比

掉撚哂去
之後去m記坐陣扮派哂